<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de David Barboza</title>
    <link>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de David Barboza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://david029606.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de Aprendizaje</title>
      <link>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En el pasado mes y medio, nos adentramos en un mundo, que, hasta cierto punto, era desconocido para mi, que es el mundo del desarrollo web, para ser sincero, iba con bastantes temores y hasta incertidumbres de lo que iba a pasar, todo empezo cuando entramos al onboarding, donde vimos conceptos basicos de programacion con Phyton, y para ser sincoer crei que ni siquiera iba a poder con esta parte introductoria, pero decidi no rendirme, decidi tomar las actividades y repasasar los lives hasta que mi conocimiento fuera mas o menos aceptable para continunar, despues entramos la mision front end, en donde comenzamos con HTML y me fue bien creo yo, habia esccuchado varios comentarios acerca de que no era un lenguaje de programacion y que era relativamente facil de aprender, despues entramos con CSS y fue algo dificil para mi por tantos conceptos que aprender pero segui avanzando, hasta que llegamos a Js y fue como la cereza del pastel, en mi escuela estoy aprendiendo JAVA y al entrara a JS por fin pude entender de mejor manera algunos conceptos que solo habia repasado pero no sabia como funcionaban.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarraolador de software</title>
      <link>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola! Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente: -Responsabilidad -Tenacidad -Resolucion de problemas -Resilencia -Mejora continua
Entre otras cosas, ya que la vida de un desarrollador de sofware, como no lo ha ense침ado nuestro MC, no se trata solo de las habiluidades y tecnicas que podamos desarrolar, si no, tambien la manera en la que interactuamos con nuestro entorno, y como esa interaccion y ese balance en nuestra vida nos hace mejores desarrolladores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://david029606.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
